[人類滅絕計劃]馬斯克創立Neuralink 冀開發電腦人腦融合技術

《華爾街日報》引述知情人士稱，身兼特斯拉(Tesla)和SpaceX創始人兼行政總裁的馬斯克，創立的這家Neuralink，從事馬斯克所謂的「神經織網」(neural lace)技術開發，向人腦植入微型電極，冀最終可藉此上傳下載思想。

據聽取Neuralink計劃簡報的人士指，馬斯克可能將擔任新公司重要的領導職務。

馬斯克未有回應查詢。

自稱Neuralink聯合創始人的Max Hodak證實，Neuralink已成立，且馬斯克參與其中。Hodak稱，Neuralink仍是個雛形，各種計劃還在確定中，他未有提供進一步細節。Hodak曾創立通過互聯網提供機械人實驗服務的初創公司Transcriptic。

據悉，Neuralink打造的首批產品可能是用於治療癲癇、重度抑鬱症之類腦部頑疾的先進植入物。這類植入物將基於已用於治療柏金遜症之類腦部疾病的較簡單電極。此類疾病治療的市場規模達數十億美元。

BIC？
Burst Link！！

有聲

NieR Automata

全身義肢不是夢
人人都可以係機械人

又係啲電影撚FF貼圖打飛機嘅時候